# Gepland verlof

- [X] 30 april (brugdag maandag)
- [X] 11 mei (brugdag vrijdag)
- [X] 9, 10, 12, 13 juli (weekje verlof)
- [X] 16 - 20 juli (verlof gentse feesten)
- [X] 2 november (brugdag vrijdag)
- [X] 24, 26, 27, 28 (week tussen kerst en nieuwejaar)

  = 16 dagen
